連登成日捉人地鐵食野，有無諗過地鐵唔食得野係唔合理？？

人哋日本咁注重清潔都無唔畀地鐵食野啦，捉人食野根本係助長港共政府嘅暴政

屌你老母整到一地汽水痴立立係咪你奶返

至少唔比飲野，汽水好麻煩

有人食啲重味既野會成個車廂都聞到

係助長只加不減嘅港鐵開支減少

不如係車廂打邊爐

日本人自律
係香港肯定有人食完野就將垃圾放係車度

成架車箱都係班大陸蝗低等賤種一俾你話可以食嘢容乜易搞到食到周圍都係只會制造更多麻煩

喺隻手度！喺個口到！

台灣都食得

迅雷不及掩耳速度

如果比食野，實有人係到打邊爐

港豬幻想自己係坐車
實情每日係被運豬去生產金錢咋

豬要食野就番豬場！！

日本人唔洗立法都唔會地鐵食野飲野
就算有都唔會整污糟
就算整污糟都會抹乾淨

香港人

其實果陣係想屌7大陸人先搵呢樣野黎講...

係因為知你班閪人一定整到一地閪哂先唔俾食
人地自律, 你幾時見過日本有垃圾蟲廣告

正正就係日本人注重衛生 自律
會拎走食物包裝 最多食唔濃味野 飲樽裝飲品

香港人就飲珍珠奶茶 閪茶 倒到周圍都係
支那人種唔自律就係要條例去規管
一無條例就放肆

咁太誇張就算日本都唔畀啦

早排晚上12點坐機場巴返屋企
中途無啦啦有個大叔拎個飯係車食
都知佢呢個時間同地方食好慘
但真係好影響人

btw樓主睇黎都唔介意人食榴槤

而家地鐵咁多大陸人，你話俾唔俾食好？

AV女優車上吃肉包 怕重口味影響乘客「戴套」 網民：超貼心

真係日本人先可以
拎中國passport唔俾食

飲水都唔得 食藥要出閘

日本唔賣汽水？

大陸狗要搞破壞，根本禁唔禁都無分別